搞一搞就跌成800點，繼續落去飯都無得開

開飯要緊
無自由情願一家大細餓死

乜野800點呀
係777呀
認真少少唔好咁求其得唔得

下乜原來跌一跌市你就冇飯開咁撚廢架？屌不如死撚左佢算鳩數啦死廢柴

我有話我咩傻鳩，屌你老母啦
都要理下你呢類窮人嘅